On considère la figure suivante~:
\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.7,every label/.style={font=\scriptsize}]
      \coordinate[label=below right:$P$] (P) at (0, 0);
      \coordinate[label=below left:$T$] (T) at (-6.5, 0);
      \coordinate[label=above:$S$] (S) at (138:4cm);
      \coordinate[label=above left:$M$] (M) at ($(T)!0.42!(S)$);
      \coordinate[label=above right:$N$] (N) at ($(P)!0.42!(S)$);
      \pic [draw,"\ang{37}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = P--T--S};
      \pic [draw,"\ang{37}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = N--M--S};
      \draw[thick] (T) -- (P) -- (S) -- cycle;
      \draw[thick,black,shorten >=-6mm,shorten <=-6mm] (M) -- (N);
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  $M$ est un point du segment $[ST]$.

  $N$ est un point du segment $[SP]$.\medskip

  Que peut-on dire des droites $(MN)$ et $(TP)$~?

  Justifier la réponse.
\end{multicols}